‎詹姆屎奔速入(8)

lm

我愛你😘

屌你咩po名嚟

就嚟唔認得了

改左個字姐

Lm

@kagawa
@15妹
@豬蛇
@夫人
@應該西
@5分鷹
@牙古路
@明叔
@Nben

請入

@林蛇

10蚊放香川ig

一陣佢改名

FAKE

奔唔召喚我

樓主好能25

你漏左同我打5次招呼

你指lindelof?

米屈啦

唔係成日用tg

yes

幾多號電話？我打黎講早晨

我用email多

照比

接受唔到人唔講早晨

我永遠唔講早晨

好無禮貌

今日要去買返個桃比賤妾

酷熱天氣周身唔舒服

總要還

放工返歸hea吧

約左老公

開了新笑話po

請多多支持

好耐冇試過笑得咁開心

感謝gum

笑到停唔能到🤣🤣🤣🤣

我都係

咪撚比樓主條on9入嚟啦

好久不見gummm

我都好久不見他了

個笑話真係好好笑

真心？我自己諗嗰陣都冇笑到

點解會諗到插班生甲呢句野

突然個腦有首歌

放工了

條街熱到嘔

屌你老母James奔真係好撚高汁

韋囝long time no see

Dllm

有無人做賣音樂野？

多謝賞識

晚安

支持了

嗨

搭的士個司機係咁放屁

郭位早晨！

好能迫

Hoball

咪咁涼薄

臭唔臭先

想跳車

屌你老鼠狗鐵

又變壞了？

狗鐵食屎啦

早

羅蛇早安

Yes好撚多人

搭bus

壞得好

同人傾傾下忽然發覺自己毒到無朋友

收皮啦生日食5個蛋糕

獌迷係咁上下

很狗結

睇TG
恥笑下我

爭冠之路係獨行既

無計呀
識太多女個個都要幫我開P

獌爭到冠咩

被世界遺棄不可怕~
早起身有時還可怕~~~~~~

你地睇咗隊西波成季

問心真係有機？

拎ICC

獌迷唔慣睇西波

系。

草皮盃

睇咗6，7季啦

所以係爭緊

有邊年爭唔到

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

可唔可以唔好咁HEA?

豬蛇跑得咁能快唔做速龍真係浪費咗

高興嘅係

袁清終於肯面對自己病情

早晨

感動 我唱膠歌氹佢佢錄低哂

@奔 拜啲新仔幾對辦

季前唔作得準啊

個45號似有啲料喎

獨咗啲

本來2隊唔算勁嗰堆

個龍（新紐亞）都幾廢下

Lunch對面坐左個靚女
岩岩對住我笑

ff傷身

真
有圖
Send左比豬仔

Send比me

Send 埋俾me

試到邊d係淫蟲

明顯睇得出我唔係

我知道相係滿足唔到你

下？

驚動豬嫂了

小妹想見賢思齊

Send埋比我

安安

很狗沒見了

路犬

做咩扮狗吠呀你

是的

我quote你吠,不是我吠

Weak

今日完全無野做

安安，唔想食飯，陣間又飯氣攻心

一日要食夠兩餐！

系吾系無人要

你老公唔要你咩

唔能熱？

型能到

竟然會去深水埗

抖抖啦，唔夠ｆｏｃｕｓ唔得的

感情受到傷害

開會

師兄

升year 2?

不了

sor9大佬，要你狗等

不緊要

都係做了gym 就累4

夢不拾遺 我屌你無帽

做乜牙

畀人踢爆係驚犬

你呀妹大減價

Hey gum

Gum!

Good night sir ！

有無幫客打飛機

NO!!!!

支持

好能醉

我屌你老母

做mud

25 Dalot 蛇

尋晚飲大左

郭偉祖！

叼

有咩解酒快

醉能到on9 發誓以後唔cow酒了

@醉酒

渣ga

男神早安

夢sir早

屌奶星 Dalot sir仲未起身

全晚飲vodka都冇事

仲要次次pre drink完先去

仆街冇能拎遮

話說戒左煙之後飲酒好似少緊啲野咁

mk post 走先

想討論咩

我咩都可以討論！

忙完?

未

但快過預期

食完tea

夢sir 我屌你老母

晏就食左咩

船仔唔見咗

佢話有人傷左佢心
我同佢say bye之後成個acc冇左

邊隻波台癲狗出口傷人？

唔關事

ｔｇ傾

唔好比佢 佢差佬黎

夢sir

無人

趕緊野

今日射了球

準備睇撞死了一隻羊

好多獸父

睇咗

好睇

Crash through the surface, where they can’t hurt us
We’re far from the shallow now

法國今日豬蛇冇上過水

唔好笑我啦
我只係想打招呼

吃了晚飯未

好悶

口

大家早

早安

Bun 早

走得太前

屌你老母

手足們今日要加油！

安全為首要

識進要識退

keeping your mind calm!

手足們早

痴撚線柳俊江爆哂江

嬲撚到喊

光復香港 時代革命

手足們幫手推個post

which?

我啱啱出的 如果你地認同嘅話
我唔能夠理解點解到而加都有好多人覺得港獨唔應該拎出嚟講

港獨前要有方法自組政府可以取代到政府用途

開咗Po

手足們得閒的話幫小弟推推plz

暫未

斬未

斬都冇人會LIVE啦

個錄音講既賓仔 係咪N賓
好不安

１８２５：仲未劈

刀手們係咪喺街市ｐａｒｔ ｔｉｍｅ緊

斬緊激烈既豬肉

香港無民主關我能事咩，元朗有人斬人關我能事咩
我住深圳的
咪阻我睇阿古路

邊個阻我睇波我一定向警察報案

你唔係住小欖㗎吖

含撚啦死獌狗
為左私怨搞鳩我地曼城場波

落咗閘啊999又cut線點報

曼城球迷數埋都唔知有無100人

我去左撐全日警察先賺到錢買飛入場
你班能樣唔好搞事

傑志仲多

到時差佬唔理牙路
由佢比我地監生打死

放心，我會話你地有份搞中聯辦

係
尋晚咁多人撐何君堯就知

起碼我地鏝迷唔會扮爭取民主搞足球比賽啦
足球同政治分開的

傻西，我有班手足喺深圳落緊黎睇波啦

傻鳩

驚

含撚啦，日撚日搞港獨
幾時死

冇關係 佢唔會敢出黎打

驚就收皮唔好入去唱歌搞事
我地鏝迷只想安靜睇場波

傻西

睇下有幾安靜

依個真，見到孫繼海波衫真係要打

知啦白卡仔

你地唔搞事一定安靜

The city is yours
The city is yours
40000 empty seats
Are you fucking sure

你聽日唔好黎球場

係鏝迷都話要唱歌
係你要安靜

嘻

班傻西收皮啦港獨狗

哇 割定

死獌狗搞鳩我地曼城
我地城市足球集團有中國注資的
出解放軍殺你班獌狗都得呀

好驚驚

點睇牙古路 唔夠Jesus 玩

驚就咪能出黎搞事羅
死獌狗

幾時搞事傻鳩

做咩同牙路認真？

耶穌狗有無得同國家領導人合照呀

嬲到

佢嬲到仆街

我地空難都未驚過

你入場唱can you heating 唔知乜都唔係搞事？

嬲你唔起咩傻鳩

明即係嬲啦

死獌狗搞九我地曼城場波，我唔嬲得？

曼城都無人睇
比人搞有乜所謂

吹到搞埋你祖宗十八代啦

屌你有其他手足跟既我一陣就買張飛到時衝落場

大把深圳手足落黎睇啦
我地中國最多就係人同錢

你試下？

對住牙路每一句我都無認真過

話我嬲

壓力好大想搵人嘈下交姐
尋日見到大肚婆比人打我忍唔住喊

牙路，我明你

多謝你成日比我用嚟出氣

屌你老母爛臭化閪

兄弟會明

呢樣真
同牙路認真

岩岩連ching 嬲到

果種膠力應該勁過高登全盛時期

已經有其他手足講到明會啦

下

上個科林都要嬲

假膠嚟講牙路勁啲定nben勁啲

屌 槍口對外

真on9 同假膠兩回事

N賓真on9

系

佢以為網上講野唔洗負責
港父日日幫佢頂住條放針罪
聽講搞到無得再升

我屌你老母，認真無人理
玩膠就咁多人覆

分唔到你幾時玩膠幾時認真

講真最近香港搞成咁，我都好少玩膠了

咁易分都分唔到？

我弱智

咁你應該最明白我

你型男

Agger 琴晚無食藥？

Why

各位早

占奔早

范ching

我祖國葡萄牙無任歡迎

Malta 幾吸引

去葡萄牙Porto吧

每日都有呢個風景，又夠靜，治安好，生活節奏慢得可怕

1年入面330日都係好天氣唔落雨

夠乾燥，夏天中午都唔過30度，一去冇太陽直射嘅地方就得24度，葡國人屋企唔裝冷氣的

寵物friendly，基本帶隻狗去任何地方都得，啲人又nice又有教養，冇racism

我喺嗰度留咗一段時間，基本上係我最中意嘅地方

我都打算10年內過去了

Ecuador

有2000萬駛鬼去塞浦路斯咩？

yes, 綜觀都係葡萄牙最好

310萬買舊區重建項目嗰邊

基本可以買到一整棟旅遊區5層樓高嘅市中心物業

可以加多200萬左右大整翻新

再比當地酒店管理公司做管理，折賬完會慢慢回本

起碼一個月都有可觀收人(起碼3萬)

葡萄牙本地人講緊一個月萬五已經係中產生活

嗰到200萬樓已經好靚，樓底3米高都有

馬爾他係邊

寧願去大灣區

你咪喺大灣區入面lor

屌你老母james奔真係好撚高汁

信用評分系統唔包Xiangang牙

運動失敗咗之後遲早有

Ecuador好正

Valencia

咪去南美地方

治安唔係人咁品

加冇乜人講英文

去葡國有樣好

有得睇葡超

水準幾高幾好睇

啲進攻好華麗

利申：葡超撐Porto

歐豬不了

點睇Hector Herrera

喺葡超算係ｏｋ

但２９碎先去下體會

應該未夠班打正選

我幾like佢，同埋Porto fifa 幾好用

真係佢？

No

唔係好過係

嚇死，以為有波台手足出事

乜事

以為你jump咗

ｙｅｓ

馬爾他騎士團

要賣左層樓先夠錢去葡萄牙

重點係人少，得100萬居民
如果香港多人去，過兩代就變主要民族
但2000萬入場費真係難搞

我真係冇

賣樓都唔掂

有2000m 大把選擇

就嚟爆ｐｏ

邊個開

牙路你想唔想開

＠牙路

有，全家都係香港人。但用護士資格都好難走

唔開啦，好多人block 左我架

咁我自己開返？

占s奔已入(9)